interview表現預測有冇offer

根據小弟in過20份工嘅經驗
發現到以下嘅現象

冇offer:
1. individual interview 時間短 (5-10mins) / dead air
2. 問你幾句個人背景就講：仲有冇其他問題想問? / 有消息會今個星期內通知你 / 要考慮下先，仲會in其他candidate
3. 考官黑面/冇笑容
4. 唔著suit (視乎工種) / 冇盪衫 / 衫有污漬
5. 冇拎你帶黎嘅文件副本
6. in完後自我感覺良好

有offer:
1. individual interview 時間長 (>15mins)
2. 問到好深入 / 好free咁傾計 (e.g. 家人、興趣、學習)
3. 考官有笑容
4. 著suit (視乎工種) / 有盪衫 / 乾淨
5. 問你最快幾時返到工 / 聯絡方法 / nickname
6. in完後覺得玩撚完

Lm

20份都未有OFFER?

第6點講得好中

啱
仲要第六點準到仆街

最準第6點

通常無咩點準備嘅interview就會有offer

第六點真

冇拎文件呢樣野真係？

20 分鐘叫你走

仲有冇其他野想問 呢句 真係咩

過 15 分鐘就叫長

第六點真係駁唔刀

試過唔少次大概in咗半個鐘、考官有笑容
最後都係衰咗

1. individual interview 時間長 (>15mins)

真試過in到最後覺得好順 自信到笑容勁好
結果收皮

in過6份工，情況同冇offers一樣,
1. individual interview 時間短 (10mins) / dead air
2. 問你幾句個人背景就講：仲有冇其他問題想問? / 有消息會今個星期內通知你 / 要考慮下先，仲會in其他candidate
3. 考官黑面/冇笑容
4. 唔著suit，不過衫冇污漬
5. 冇拎你帶黎嘅文件副本
6. in完後自我感覺良好

最後有3個offers

上星期in 果份in左十分鐘就請左

第6點